之前有段義士救人有無人有Backup到?

係狗鐵扶手梯
有兩個手足一人頂著一邊比棍係咁扑唔比班狗上去拉人
有無人有印象

唔記得果時邊到睇
youtube搵唔到

我記得係811

幫你推

推

cwb

唔係太古站

係邊日? 找緊

我知

第一次美領遊行

９.8???

就係唔記得

大家
勿推
唔知人定鬼

應該9月8曰cwb

你岩 我純粹搵唔到同埋唔想大家唔記得

類似依段